# Logic programming paradigm

## Conociendo a pyDatalog

[pyDatalog](https://sites.google.com/site/pydatalog/home)

Vamos a arrancar directamente siguienteo esta guia [Datalog Tutorial](https://sites.google.com/site/pydatalog/Online-datalog-tutorial)

[Varios ejemplos con assert](https://programtalk.com/python-examples/pyDatalog.pyDatalog.load/)

### En github

[A datalog implementation in Python](https://github.com/yjzhang/pyDatalog)

[Varios ejemplos](https://python.hotexamples.com/es/examples/pyDatalog.pyDatalog/-/create_terms/python-create_terms-function-examples.html)

### En starkOverflow

[[logic-programming] datalog](https://stackoverflow.com/search?page=3&tab=Relevance&q=%5blogic-programming%5d%20datalog)

### Logica para hacer Tasa

```
```


